捉到打人白衣點做？

發夢捉到打人白衣點做？

切勿亂柒毒打頭部及身體
有老坑有白粉佬

捉住佢綁起雙腳，雙手雙腳請以甩臼骨折為基本
綁佢做人肉路障，側邊加句與民為敵紙牌

1.好處，唔會打死人，為左垃圾被告謀殺唔抵
2.風險極高增加佢地出勤費用
3.打石膏至少三個月出唔返黎，可減少前線被襲
4.羞辱老黑

以上發夢咋，犯法野咪做

綁住佢送上前線等佢用生命值硬接彈

綁手綁腳
影低個樣

除撚埋佢條褲

綁手綁腳，我要佢斷手斷腳

隔離po話要錫春袋

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

綁手綁腳
帶埋佢上前線放佢係催淚最多既地方

拎黎做長盾

請先除撚左佢條褲先，借枝生理鹽水洗乾淨叫果位巴打埋位起筷！

隨便處置戰俘我們不排除錫春袋這一選項

斷手斷腳再上去食催淚煙

咁先洩到憤

但真係盡量唔好打頭打身（我知埋去抽水好難就）
死鳩左就麻煩

最重要係逼佢供D同黨同埋個主腦出黎呀
拍低片留證據，再交俾議員報警

錫定踢呀

要逼人講真話呢...至少要學識用掘頭鐵鉗大大力鉗人手指先，一係就成塊指甲扯佢老母出黎，你唔怕血腥既話

除佢褲
之後可以放佢走
佢呢世都抬唔起頭

除衫褲，绑係燈柱

佢地冇咩羞恥感，點都要有物理攻擊

錫春袋咁浪漫？

我尋晚先知藍絲的血原來也是紅色

埋去彈JJ

打撚斷哂手同腳，毀撚埋容，留返條狗命

咁gay

最低限度斷手腳

打機攻略：

盡量唔好打到出血，唔知啲怪有冇毒，幫佢地斷手斷腳打到不能自理，剩係洗錢補血都賠撚死幕後boss，每次蝕一千幾百個，睇佢地出得幾多次怪。佢地同boss傾唔掂數仲好玩，分分鐘攻番轉頭，怪獸都係利字行頭

人肉盾牌
身體檢查

知唔知人（先姑且當佢係人）最容易擊破自尊心係幾時？

係裸體無晒衫褲鞋襪保護自己果陣

打斷手腳呢啲就一定，雖然最好連關節都打碎，無幾年都唔洗好返 8 成，不過唔係個個都識點打

斷完就除晒佢啲衫褲鞋襪，影佢相，佢以後都唔洗抬起頭做人（如果有時間就順手幫佢絕埋後代啦，無丁嘅男人唔洗講丁權）

春袋

魔警柏林咁，屈斷手

有冇教學？
快靚正，我想聽到班屄人劏豬般慘叫

我想睇成班天殘地缺找何妖R額外湯藥費

哥布林殺手咩 人肉盾牌
咁做同班哥布林有咩分別

咩po ? 想睇搵唔到 主題叫咩

係，見佢企到起身証明班巴絲打太愛錫佢

唔小心骨折

又錫...
好gay

剪鉗剪手指

打頭最高攻 但避免大家要背上人命既責任 打幾下好啦
D關節唔洗理啦 往死𥚃打

全裸綁燈柱，保證條友俾人笑足一世

掉撚晒d衫褲，再噴（天滅中共）喺佢背脊要佢裸跑

呢個正

我唔理左膠乜柒”仇恨螺旋”
我要振奮軍心的強大士氣

叫果個巴打錫我先啦

下次再有同類事件
對抗黑社會時 希望大家強調佢嘅身分同佢做過嘅事

大大聲講：「黑社會」「斬街坊」「打普通市民」
Keep住講 講俾鏡頭知

有手足都補充：
要俾鏡頭睇到 同埋聽到
因為啲平民百姓好多時都淨係睇到俾tvb剪掉左頭尾既片
如果聽到你大大強調佢做過既事(前因) 就連啲深藍都會收皮

屌你老母食緊飯噴咗出嚟

錫春袋手足全面進場

手掌手指位跳起一腳轟落去
咁佢半年內都唔洗旨意再作惡

唔係講笑
dum佢起粒催淚彈隔離
生不如死

車婉婉